飛馬仕做英文補習咁多年，真係一個奇蹟

咁樣改作文擺上網應該好有自信
have high standard
用that/which without a comma修飾全句
work for long time
everyday做adverb
to keep survive
if we are without the modern equipment, we will be...

其實佢咩學歷？教考試技巧好好？

我都識改

搵grammarly 私補仲好

教左咁多年應該好發

誤人子弟

其實佢幾精
Target班最差嘅學生
易教
進步又明顯

牛津大學哲學碩士
主要for 啲英文底差嘅人
利申：補咗一年2020dser

原來這是牛津英文

上佢堂嘅得著係學做人多過學英文

不過佢晚晚會send錄音教你點樣從零學grammar

基本上主要aim底差嘅學生

同埋間唔時上堂 教你點溝女

利申:以前上有孖妹個班

甚麼是孖妹個班？

人生5**

至少呢個人生5** 敢屌班狗同個政苦

仲好記得佢笑尻毛魔個仔 死得好撚柒

幾有趣

覺得佢地成間補習社都係教做人多過教書

孖妹個班？係唔係星期六個班
記得佢教Grammar真係好過班中學老師
我個陣上覺得自已真係由0學返Grammar

但係佢改作文改成咁，仲會好過你中學老師？

我中學老師真心差
之前試過寫文有一個字有幾個意思
之後佢話我個字唔係咁用
但係用第二個meaning就ok
類似reservation 有異議同埋預訂兩個意思
當你遇到過唔識教英文嘅人害你3年
然後遇到個救到你英文既人你就會明

係 星期六個班

好憎教畜

如果係底差我一定建議佢補飛馬
用佢嗰套你唔會好叻
但係你有心學一定救到你
香港真係太多教畜誤人子弟

記唔記得貧乳哥？

Pyramus係咪姓張果個？
仲未退休咩？
廿幾年前補過佢
佢而家咪成60歲?

利申 當年補佢英文Econ

屌 我記得

佢真係好痴線
諗起佢以前俾飛馬成日好似撚狗咁撚

成日噴水 仲有叫其他女仔唔好坐佢隔離

大口 光頭仔又係痴線既

飛馬神功

好似好多人補

我未聽過佢
但睇佢改文，直頭係個grammar 出錯
係連every day vs everyday 都唔識喎

教畜頂多係唔識教
但呢啲level 真係唔會錯

後面嗰頁仲誇張......

可能因為target 學生係由0開始
所以唔想一次過捉哂啲錯處？
但我都唔認同直接tick 咗佢

教畜係學歷高但唔識教
佢係grammar 弱，識教都無用
真係會教錯學生

完全唔明點解啲人話如果grammar 差搵佢就啱
grammar 差唔等於搵個唔識grammar 嘅人教自己喎

Every day係唔會痴埋當adv用，係咪on9
唔識就好心唔好出黎誤人子弟

雖然上面留言講到佢牛津碩士，風趣幽默教做人，但作為高中英文補習老師呢個水平絕對唔得

牛津碩士？姓張嗰個？

唔知佢姓乜

同佢研究馬經

小龍教數唔錯

唔覺

但我補完佢數學同m2最後5**同5*

以前中學補過呢間
唔評論佢地教得好唔好先
補習呢家野不嬲都係人夾人 因人而異架姐
如果覺得佢冇料 教唔到你 你都可以自行選擇其他
不過想講下佢地真心做到有教無類
唔會見你叻就特別對你好
反而底差仲會更加比心機教好你
係度學到既野唔係單單應付dse
佢地好注重學生既心態
真係用心教你做人要抱住咩態度
時刻提醒你要鞭策自己 俾信心自己
都好願意聽學生訴苦 好支持啲學生
至少呢啲野唔係個個補習老師都做得到

會 佢會錄音同你講返你錯乜
講真中學啲老師改文真係改完我都唔知自己錯乜同埋點解錯

噴水真係好經典
記得第一次上飛馬堂嚇親
佢仲話：我份筆記封面專登整做防水㗎

其實正常你拎篇文走去搵老師都會肯解釋掛，教畜另計

呢個真

呢個人自己都學藝未精
有咩資格教英文
教到錯撚晒

問題佢無料到 教錯人
唔係話私德好 支持學生就夠

問過學校老師會直接同你講
但好少會仔細解釋點解錯
因為上到高中基本上佢哋suppose啲學生會識啲basic grammar
就好似啲數學老師操卷嗰陣喺度撚咁講：
「依啲初中數嚟 唔應該錯 你應該要識」

grammar依啲嘢 小學一教得差就出晒事
小學老師expect初中老師會教
初中老師expect小學老師教晒
高中班老師expect你上到嚟乜都識晒

真 有排讀書讀到勁大壓力
然後有日飛馬上上堂講經話入U唔係為咗賺錢
係為咗廣闊自己既視野之類啦
唔多記得佢講咗乜
但我嗰日聽到上堂喊撚咗

喺讀書嗰方面我一路都係一個好自卑嘅人
一路覺得自己依一世都無可能入U
但係飛馬佢哋話我知原來我唔係垃圾
好撚多謝佢哋

證明中學生真係好易滿足，講下道理搞下笑就得，如此英文水平分分鐘過唔到教師基準試

邊個光頭仔